Google停與華為合作 港人批美國霸權主義

美國總統特朗普上周簽署行政命令後，Google暫停與華為的商業合作，華為新一代手機或只能有限度使用Android系統，大批用戶將受影響。有市民批評，手機沒有Google會很不方便，批評美國政府是霸權主義，做法不公平，亦有市民考慮棄用華為手機。

市民林小姐指，有不少朋友使用華為手機，因為該品牌近年發展開始成熟。她批評，美國政府是霸權主義，害怕華為的科技超越美國，做法不符商業競爭。她表示，Google屬全球網絡，相信往後華為的用戶會感到很不便。

市民張小姐則表示，Google是很重要的科技工具，她外出時常用到Google提供的應用程式尋找目的地，雖然她沒有使用華為手機，但身邊不少市民都有使用，擔心華為的生意因此而受影響。

市民劉先生認為當中涉及政治因素，感到相關做法不公平，他相信往後會有更多華為用戶受到影響。他又指，往後不排除會使用華為手機，因為自己日常較少使用手機應用程式，笑言「價廉物美的手機我都會用！」

成班傻鳩

美國：Who?

東方日報

on9
係全部話為用家受影響

咩叫霸權主義林女士知唔知

既然係霸權主義下嘅產品

點解仲要用先？
即係支持霸權？

讀得書少唔知 但聽人講係就係 !

屎為有冇錢賺關你張小姐閪事咩

用百度啦支那畜

Android，iOS，Windows，Linux都係美國嘢，美國當然係霸權主義啦

香港人?
蚑那蝗嚟咋掛

大佬佢地可能搵左幾百人先搵到幾個寫得出街既‘意見’

講個笑話你聽
技安話大雄杯葛佢

Google正仆街
強烈支持中國所有smartphone廠抵制android

今日專登問個大陸同事部華為機點算
佢話美國佬好可惡針對中國人點點點...
忍笑忍到我呢..

酒樓班廢老個個都睇東方
大叫"搞錯呀,放走班逃犯"

美國係霸權得起
晶片OS，你有其他用咩？

佢又佢
報道入面啲人唔代表我

係連登/fb眼見
以為香港人其實都支持美國打低支那
點知原來
仲有咁多無知港豬
心灰

支那狗爭住奶春袋

大陸人冇腦架啦
由細到大都只係接收支共想佢接收既資訊

fake news

百份已淪為content farm

咁嘅柒樣大陸婆嚟咋？

唔係
呢個樣好香港
典型乜都唔理打份牛工既老ol

港你老母

中國禁咗幾多網絡服務？又唔夠霸權？

咪幾好囉
慳返啲因航，郵局，消防資源
集中火護主

俾你用果時有無多謝美國霸權主義既慷慨先？

笑咗 中共block晒外國網站咁叫咩？
啲港豬一有政治嘢關佢事就咩都唔知屌咗先

快d懲罰香港囉咪

佢老母, 華為偷左幾多野, 又攞左垬幾多津貼, 先至打殘其他對手做到今日呢個地位?

垃圾港豬瞓撚醒未?

阿TRUMP依家咁做, 只係撥亂返正!!!

Google屬全球網絡

笑話，邊樣係邊個既都未分得清

「屎為」應該係「黨為」，
咁樣就可以同「共興」相輝映

邊個先霸道

大陸都封鎖左facebook WhatsApp IG Google搜尋引擎啦
大陸封鎖人地野就得 人地唔同你合作就話人霸權

支那人：什麼是google？咱們都是用百度的。我國發明的好得多了！

港人？邊撚到港啊？

有冇親身抵制美國先？

屌講起呢樣野

今日睇fb個啲外國tech page都有share呢單野，發現原來好撚多on9鬼佬支持華為
係到話咩Google is killing itself又話華為好用乜乜柒柒咁，睇到我呆撚咗，啲左膠鬼佬係咪傻撚咗

唔畀你用就霸權
林小姐 on9

張小姐無用華為又擔心佢地公司受影響果個係咪你老襟嚟㗎

新港人

鬼佬啲所謂Gadget KOL 成日sell 屎為，佢哋啲marketing 喺歐美真係好犀利

班鬼食花生多啦
又成日唔妥侵侵笑鳩佢
佢地唔係係支共魔掌下緊係輕鬆
可能真係得香港人(除左港豬)先支持美國
因為某程度上我地想攬炒

擔心華為的生意因此而受影響。

你有佣分定有股息分？關你叉事？

屌 你用iphone返到大陸咪又係用唔到

send哂用家資料去中南海
仲想外國幫你

港柒對住土共幾時先識得唔好用後三十年否定前三十年

用華為本來就係原罪
乜撚都冇得用係抵撚死架

抵死

直接笑柒佢啦

港你老母, 廢老支那種不代表我

但佢用緊iphone

屌你老母真係黨報黎
有乜理由訪問結果會一面倒屌鳩美國
假新聞引導輿論人唔笑狗都吠

想當年 裝 ICQ 收三舊
今次可以幫人刷 ROM 加返 google services
fat fat 啦
多謝 trump trump

(突發) 金鐘圖part 2 !!!

害怕華為科技超越美國
有幾無知先講得出 係咪新腥講人黎

幾時扺制埋 leica

港乜撚嘢人？ 腥港人就有份

支那禁用whatsapp, paypal 又無人批評政治霸權主義

屎為ban 左Google又唔講

Chinese trolls

搵哂廢中

呢樣真, 支那買既華為機大部份都產走左GOOGLE SERVICE 依家比華為恨到啦

呀市民你究竟知唔知互聯網點運作

學人講"商業競爭"講"唔公平"喎

獐頭鼠目

妳話商業競爭有關既係壟斷，壁壘政策，保護主義等等，全部中國都做緊
就偏偏唔係霸權主義
google無用佢係巿場上既地位同影響力去擠壓你生存空間，反而佢同任何手機商都合作

突發！谷歌動手了！鎖死安卓操作系統！中國突然拔出倚天劍！最狠報復！世界震驚！華盛頓大呼意外！

其實支那一向同google冇咩計傾，而家只不過打正個牌面

你係大陸正常用到google?

到底係邊個霸權

[url]on.99[/url]
屎為以後自主研發OS啦最好台積電停埋貨

咁你哋最基本要抵制所有同Google相關產品YouTube gmail 全部不用得
轉去其他品牌android都不得 apple 所有產品不用得 買部打出打入既電話算啦

根本連登係少眾

用中國製電話就唔好咁多要求啦
唔炸死你咪算好彩啦，仲要咁多功能
做人要知足

好多傻鳩

有本事咪還拖囉，直接ban左iphone唔俾係支國生產，睇下幾十萬人無工開會點

邊個港人啊

仆你個街咁都有18萬訂閱

唔一定，今日出去食飯，聽到好多傻仔同阿叔既意見都差唔多
事實上香港仍然係有一大批人係無撚腦

至撚憎廢老

擔心？用百度啦屌你地
大陸自己都上唔到google你地又知唔知啊

Cocaine Daily

Cos

林小姐張小姐劉先生=港人？

咪以後下下咁諗先喇
身邊好多好多真香港人堅咁諗
高學歷專業人士
街市佬有
中學入面仲多呀
最可悲呢種人型生物
明明香港都仲係資訊自由
你隨時隨地睇trump twitter
之前意大利Vodafone咪又有証據你華為backdoor囉
各地都有起訴你中國人偷技術
人地還拖又點霸權呀又
香港太多呢種人型生物
腦筋得一半接受能力
不可憐
只係可悲

話唔公平嗰啲
一係就未曾留喺支那生活過一段時間
一係就自己奶左野揾野賴

用華碩

大陸一早有法例可跟，你跟就入得黎做生意，正如基Cook 跪低，未可以做生意，而定華為犯乜法，有證據亦可告9佢然後 ban 佢

平衡宇宙

鄰國所謂有法例一句到尾咪又係保護主義，入咗WTO都係咁而家抵俾人制裁翻轉頭啦

現在同直上立法會有乜分别

一件還一件，一係就全部ban哂，唔係個别玩針對，中興都係用法律去解決

收皮啦 都唔知係咪又係支那狗扮

快撚啲廢埋香港關係法啦

華人智商高

講呢D堅可悲
不過又係勁多咁既人

江湖規矩不嬲都係由勢力最大的社團所訂

不嬲都講霸權 你又唔撚屌香港乜乜霸權

一車車咁上深圳食海底撈飲喜茶玩抖音

Google本來有咩功能係大陸可以用

張小姐仲要沒有使用華為手機
應該係啲藍屍廢中/老黎

齋睇文字見啲市民回應該係啲廢中廢老

啊屌你㩒入去睇圖真係廢中廢老
攬撚住你個支為番去打飛機啦，你唔撚屌大陸禁google Facebook whatsapp Youtube係霸權主義？

以支共人多好辦事既人海戰術傳統而言, 反共既確實係小眾

唔洗問大陸人
問下d 5字尾大陸落黎果堆
仲好笑

張小姐洗擔心華為生意？擔心自己個腦好過啦

請問追擊黃屍(會員#220721)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

幾時有批呀
我係港人我不知幾支持

冇哩班人種就冇強國勃起

CCTVB 一樣經常揀新香港人做街訪，未來大灣區

取消香港關係法囉霸權

受訪者全部係長者。

香港人定腥移民呀

傳統大陸人思想

最記得睇過個訪問 有個左膠鬼妹話我唔鐘意侵侵 所以佢支持乜我都反對
屌佢老母 我願意同佢成個家族對調 佢去中國 我去美國

所以遲D美國順手打死香港真係一D都唔奇怪

唔好笑住 俾張霸權封鎖對比圖佢睇下咩反應先

唔講仲為自己番左蝗國
下面d comment全部都係蝗國人係度打飛機

班港豬真係豬 唔用谷歌 咪用百度 百度好過谷歌啦因爲百度搵唔到不良資訊。

中國又贏

條癈佬講咩政治封殺呀對華為唔公平呀。佢都係豬。華為係全球最大既通訊設備生產商。唔同華為合作，損失係美國 唔係中國

中國又贏

不過華為太難用，百度太難用，我都係用蘋果，用google算啦

成班新香港人

典型用住蘋果講愛國嘅中華死賤種
唔死都冇用

所以班人個腦唔知點諗 點解可以成個邏輯調撚轉咗

爬牆出嚟愛國班人真係痴撚線

人唔笑狗都吠

港人？咩港人

美國ban華為咪又係有法律可依

你行出街見咁多人用屎為就知有幾多無知港豬/新香港人

害怕華為的科技超越美國

呢個point 真係井底蛙先講得出

華為只係外殼生產商

On9
唔係係香港就叫香港人呀

支持華為對抗霸權！
而家係我地華為唔用美國嘢
唔係你地唔比我用！

受到中共洗腦

由BB開始洗腦 好易成功架

唔好用gmail play store
返大陸買華為咪得囉
咁愛國要反霸權

一碌鳩打一船人
唔見你訪問我？
港人支持美國剷平贏國

谷歌有既百度都有
班傻鳩咪返大陸買華為機囉
愛國仲用gmail google map?

班傻鳩唔到自己利益就唔出聲
無google
百度整埋咁多垃圾年年賺錢

講緊你呀柒頭皮

賤種有樣睇

咁憎就不好再用google, YouTube